非建制平安咭機構

想考張平安咭，職工盟冇得考，請問有冇非建制／藍絲機構可考？謝謝。

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

[9月2] 8點半番母校 開學禮叫口號 早放接狗仔